去大板有咩好玩

有咩係必玩呢

飛田新地

環球都唔錯喎

大阪呀

同大陸人吹水

咁你唔好係香港生存啦

無野玩

傻哩

去左3-4次大阪都無去環球
驚多人同唔好玩
是否正常?

係

聽日去環球 玩eva

巴打有冇去梅田藍天大廈
係咪唔撚開 見佢話到10月31號前都休息
搞到同遊卡都唔想買

走咗啦 打風

本身聽日走
搞到今日即刻買機票今日返